究竟一個人要幾冇良心先會去做果d籌款員？

平時係街叫人捐錢幫助咩山區兒童／支持環保果d其實係有出糧
愈開得多單愈多人工

「做緊籌款員，你問我答」

你話cold call 叫人借錢／倫敦金果d都話d客本身賭大左要借錢／on9先會去幫趁...
叫人捐錢就係利用人地o既善心去賺錢，人地捐錢去幫第三世界o既人，去到尾果筆錢會剩低幾多去到佢地手？

無佢地搵錢
慈善機構點搵錢運作

不如問啲人有幾咁豬兜先會捐錢俾佢地跑數。

想幫人 直接去領養仲好

沙田火車站出面長期都有